有線捉左個00黎學生黎訪問 d廣東話又講得幾有味道wor

[url]最少十五間小學傾向全級考TSA
1:50

啲鄉音好可愛

3年級應該係啱啱09年或者10後

00年打後嗰d 是但啦

好廣州feel

禾d跑步 禾d運動
聽到都想嘔

真係屌佢老母

記者好可愛

chi-na pig

想當年做仔，唔好話講嘢唔正，小小黐脷筋都俾老豆產到飛天